[PolyU] 紅磚大學討論區 CLC1104P 邊個老師好？

因爲時段一樣，一個女一個男，唔知揀邊個比較好...
Ms. Shu? Mr. Miao?

For the time being, I don't think that schools and universities should resume classes amid the outbreak of coronavirus. School classes shouldn't resume during the coronavirus outbreak.

In the meantime, classes shouldn't resume in colleges and universities amidst the pandemic of coronavirus. I don't suggest students should resume classes for the time being.

Meanwhile, I don't suggest that students should resume school and university classes during the pandemic of coronavirus. Students shouldn't go back to school.